倒數最後個8秒同1/1大遊行一樣咁重要

一定要出黎

出尖咀

短短8秒後就可以宣報集會人數過200萬人

推